又有人backup早霸王既節目放上youtube獲利

前幾日係youtube見到原來有人一直backup早霸王節目放上youtube播
又有廣告
仲開埋live重播舊節目
類似backup佬事件

眼紅佢有得賺我冇得賺
去信903並得到以下回覆

其實係email之後一日已經見到佢channel del左好多片

佢channel都開左大概幾年
已經有500幾萬個view
應該都賺左唔小

1999

眼盲定智商太低？

有咩唔明

bookmark 入面都唔止一個

有開營利先搞鳩佢地

無聊，樓主食飽飯無屎屙

雲長

屌你係咪好得閒